#**ッ**#

Geh mal in Hamburg anschaffen.

Branch Develop ist eingerichtet und kann für die Entwicklung verwendet werden.
Siehe http://nvie.com/posts/a-successful-git-branching-model/#the-main-branches

"We consider origin/master to be the main branch where the source code of HEAD always reflects a production-ready state."
Will heißen, in master sollte alles ohne Fehler compilieren.

http://rogerdudler.github.io/git-guide/